Kickshk 啲鞋係咪流野黎?

係連登睇到廣告 齊色齊款齊碼仲要好平
有冇巴打買過

用下個腦啦
人類退化就係多得你呢啲on9

真野黎 我成日買

傻仔

假啦 睇價錢就知

真野黎 唔使驚 唔會爆炸 買左佢

屌上得連登邊有假呀
NMD OG699良心價
我大手買先
廢事俾樓上幾條友掃曬

係真野
間野我朋友開

買過yeezy 拎去adidas驗話珍珠都無咁真

yeezy 1299